hail drops

it’s dangerous
don’t make ice brick at home
don’t use lunch box to make ice brick
it’s really hard
drop from 10/f can kill people
so don’t do that